有冇發覺近期黑社會活動好猖獗, 已經嚴重影響市民日常生活??

近期已經有幾單

屯門黑社會 唔比運菜車落貨, 要運菜車交保護費
連司機 都話做左幾十年未試過有呢D事

荃灣黑社會 向裝修公司收保護費, 收唔到就去破壞人地間寫字樓

尖沙咀既黑社會 就霸住車位, 向車主收 停車錢

我覺得 O記/反黑組 應該去跟進一下, 唔好再比D 黑社會 搞到市民既生活

黑警就係要你求佢地....

仲有單黑社會霸貨車位
好似係新蒲崗

已經冇哂攬炒派點解仲差左

捉緊犯國安法嘅人
其他事唔理lu

自力更生有咩唔岩

求條撚
出撚咗糧
唔撚使做?

警黑一家親 你仲旨意佢哋 瞓醒未

問下你d黑警偶像啦豬元帥

等你以為無左佢哋唔得。

朱仔成對popo 期望越大失望越大

黑社會沒收入 咪出黎收小市民錢

唔好亂講呀
有國安法香港不知幾安全，幾平靜
仲邊有黑社會

班警曱真係

咪畀D藍屍體驗一下社會鐵拳囉
反正果D地方大多數都係韭菜集中地黎架啦

自己人黎架喎，點會捉呀

黃色經濟圈可以搞武館同保鑣
用黃社會對抗黑社會

你以為黑社會自己唔使交保護費？

樓主係咪on9
佢地自己友黎架喎

都是自己人，就不要分得那麽清吧

捉黑社會 係佢地既責任

香港黑警同香港黑社會
係跟同一個阿公(中國共產黨)

而對中共來講
香港黑社會存在都仲係有價值
例如發動721

就算係中國

好多時強拆 都唔會係搵警察,政府拆遷隊
而係搵地方流氓, 黑社會
先對維權果班打一餐/斷電/
地方公安先會趕到(721模式)

中共唔會對香港黑社會趕盡殺絕
而最近黑社會
堆正常生意(倒酒吧, 鄉黑餐廳, k場)
收哂皮

中國唔比錢佢地 佢地自然自己來

咩香港警察對犯法0容忍
從來都係笑話

黑社會咪又係政府部門
打去1823投訴啦

exact7ly

黑社會 主要收入唔係 黃賭毒, 走私咩

香港冇警察
只有錦衣衛
全職為政權消滅異己

手足幾時對付佢地

1823有冇用

大sir賺外快唔洗你教

721既報酬黎

因為黑警欠左黑社會麻
依家要還返比黑社會

身為黑狗支持者，你點解要阻住黑狗撈本行？

其實近大半年嘅爆竊案都多咗

未驚過
攬炒
越亂越好
死黑警

咪錶又霸撚住 送貨收保護費 香港警察喺有料

黑社會為朝廷做咗咁多事，朝廷而家俾返少少著數佢地啫

出街帶定啲輕便架撐旁身

前幾日見深水埗太子附近
有間裝修材料店比人淋紅油

中共：只要愛黨 凡事都能

朱sir想洗底扮嘢

七二一之後黑景有痛腳俾黑邦揸住
黑邦可以打橫行，報景都冇用㗎！

遲下去你樓下大門口收過路費阿
fatfat

傘仔100億

sorry 唔應叫你朱sir，你係連黑警都考唔到仲走去幫人打飛機嘅賤種狗

佢地點會捉自己人

你又知唔係一直跟進緊？

東張閪望有爆料whatsapp，快啲叫佢地去採訪就真

由2019年中開始訓左？

講真話都無人推？

你講有牌黑社會定無牌先？ 兩個好大關係

啲黃屍又繼續迎合政權鼓勵篤灰文化，本質上根本就同共產黨冇分別

因為我一早就被批鬥做五毛同PR，係連登講真話或相反觀點係唔得架

點解有國安法仲差左

大佬呀，元朗話事人做左柒哥，班細既咪高調囉

點會捉自己人

你去報案 掉你落海都似

我憑自己本事收番黎嘅保護費，點解要O記管？？？

根本係同一班人,捉完咪又係放,咪on9啦

高質

通常果班人都係藍

自721之後唔洗再做戲

佢哋D生意係咪受疫情影響？

香港係一個官商鄉黑自由勾結市場
佢地正常商業活動啫

養寇自重

所以咪話畀佢地好似支那D粉蛆咁樣，
既然撐政府，就感受下社會主義鐵拳嘅威力囉，班藍屍唔自己受一次唔會醒。

冇影響到共慘黨既管冶權威就得喇、呢d慢慢先搞 ，捉左叫口號既人先最重要

到底以前黑社會係點樣維生? 係咪阿爺比維穩費, 依家冇咗cut budget

對事不對人
你應該親自同班黑社會講唔好出黎搞事

經濟不景 行行都係咁啦屌
黑社會唔洗食飯呀？

可能係班狗做緊炒散

回歸祖國既懷抱係咁嫁啦
我地啲外省人要融入當地文化

咁政府可以直接送錢比佢地

家陣佢地搞到市民呀

黑社會黃同賭大受打擊, 要搵錢

政府唔驚黑社會，驚你唱榮光多啲

睇過戲都知，警隊高層係黑社會，黑社會高層又係警隊

朱西成做緊打雜部,幫上頭買奶茶

咁樣點享受到擁有特權嘅快感

其實黑社會既存在係咪平衡社會 ??

利申9up

黑狗搵黑社會搞事>市民on99搵黑狗求助>破案升職但係冇拉人>loop

你試下獅左班黑社會應該俾人拉果個係你

官警黑

如果黑社會 唔搞到市民, 其實無乜問題
即係佢地搞 黃毒販生意, 唔會影響到市民

但佢地向市民收保護費, 影響到市民生活, 咁就唔得

有國安法邊有黑社會嫁 全部都係良民嚟

打劫金行個啲真係呢一兩年先再聽番

係,黑社會勢力大左

仲駛問嘅，警黑勾結打籠通

同埋你講嗰啲一直都存在
只係咁啱蘋果有報出嚟而你都睇到

而有冇執法就

黑社會存在 > 黑警就有存在理由 > 黑社會得閒交下人/篤下對家 > 黑警又破下案, 其實佢地係共生, 所以兩邊都要大家存在

自己生意點會攪

阿sir 班黑社會係咪收咗美國佬錢搞事，國安做咩仲唔出動

向運菜車 收保護費

D司機 都話幾十年無試過

黑社會冇可能唔搞到市民只係呢排猖狂咗啫

外國警察 真係會打擊黑社會

就好似日本咁, 山口組 人數每年都減小緊.........

除咗呢單囉

如果佢地專心做 黃賭毒生意, 就唔會搞到市民囉

本身黑社會 係清朝時期, 是民間組織, 窮人團結一齊自保
仲支持過辛亥革命, 跟住再去做 走私等非法生意

唔見棺材唔會流眼淚

其實係未已經無佐收地鋪保護費好耐？

香港既有牌爛仔唔係浪得虛名

佢唔做你有佢符?
你唔交稅就打鳩你
佢要做嘅野就係保護政權

係新香港下大家就係中共嘅奴隸

有錢搵既地方就有黑
不過而加疫情下d骨場酒場賭檔收哂皮無哂合法被動收入

關咩事咪又係一丘之貉

唔係同一班人嚟咩

可能係自己友叫佢做既呢

樓主都係自己友，朱仔成你都唔識？

搵人上bb condom 藍絲fb 開po

愛國既黑社會，殺人、放火、強姦、謀殺都唔計！
收陀地呢啲又算係咩？

明明冇晒攬炒派，仲要有埋國安法
點解市民生活仲差咗

周圍ss 後生仔，
成群結隊係鐵站行嚟行去 仲要打橫行 要你避佢，
呃ot 又唔做正經野

就叻

O記而家咪就係做野收陀地過年囉

O記/反黑組咪即係黑

收入來源黎

自己人嘛

唔影響政權
不了

除左黑社會
近期d咩搶野果d都多左
大家真係要強身健體 至少保護到自己先

黑警 就係要指示班友咁做
先有存在價值

對付黑社會只可以社會性抹殺

黑警又貴又串又做唔到野
揾城管好過

黃：鬼國同海外活雞供應少左好多，班陀北多數又係個體戶，自己租房做生意，keeper分鐘鐘有房揾唔到女開工
賭：麻雀館機舖拉大閘，露天檔口又限聚，公園又關場，得返私竇
毒：酒吧D場又拉大閘，得返私竇
走私：班水上水貨佬都冇得出，得返大飛

大把反黑 退休 跟黑社會搵食

沒錯
以黑治國 就係咁解

奴隸有咩資格當自己老闆

可能去返以前 要私底下比錢班狗先肯幫你做野

自己人黎架！！！！！！！！！

即係好似以前 d 皇帝封候咁

呢 d 係權力嘅象徵呀

每次大時大節班黑社會都周圍set roadblock 搞到大塞車，阻住收工

黑白兩道都要問過關公
未問清楚唔準郁手

然後狗就會出動反黑組，咬鳩曬

指鹿為馬，唔係第一日嘅事

19年6月已經係啦

鐘意呢個 tone

笑咗，千祈唔好拉我

山林道不嬲都有班老黑係度㗎啦
入面就係雞竇

搞到市民點會做野
搞到大財團就會 你睇朗豪坊以前係咩地方
唔撚好搞笑啦朱蛇
香港警察就係黑社會是常識吧

你交陀地時 老黑都要交陀地

自己友 黑警唔會理

好耐都無見軍事學家豬西城

求

邊到有黑社會阿

國安法之後香港天下太平阿

戇撚鳩 黑就係警 警就係黑

你去求黑警點撚會做嘢？

遲啲搞撚到啲人無生意 地產商都收唔到租 班撚樣就自然會收到order維持治安啦

仲要係連登求黑警做嘢？你係咪忽撚咗

保護費=稅=成立新政權=

龍虎門?

你講到好似你捕到黑社會，之後警察唔會即場制服你告你暴動罪咁

真係一舉兩得，錢又可以唔使畀，有咩就問返班市民攞

朱仔成點睇你最祟拜嘅sdu受完軍訓出嚟就係做速龍打鳩人

中共慣常招數啦
黑社會=城管
黑警=公安
你幾時見過公安拉城管架

o記咪黑社會

我日日都上 連登

只係 未必日日都開post

唔比落咪唔撚落 掉低埋架車都仲得
反正間鋪唔係我 架車又唔係我
攬抄班老闆最開心
全港齊心攬抄香港經濟

真暴動時代正被講府孕育中。

其實香港愈越衰愈好，真攬炒

警察 要 消滅黑社會 好容易, 睇佢地肯唔肯做姐

上年 黑社會 出動打示威者, 結果次次都被 示威者 打番轉頭

如果警察 用 打示威者既陣容去打黑社會......黑社會死十次都唔夠啦

到時反黑就會拉呢啲武館同保鑣

唔好咁天真
d保護費黑警有份分

樓主假膠定點呀

黑警=黑社會

窮呀嘛

警黑一家親
上年啲鄉黑幫咗咁多手 未唔搞佢哋囉

好掛住豬元師，日日鳩up 吹棒sdu

家陣一吹捧 就即刻被人圍屌

唔敢了

官商鄉黑

黑警特撚登放水啦，屌，成大個紀律部隊學人扭屎忽花

班藍絲抵撚死但影響到我呢
非法改裝賽車霸車位

唔洗怕，我是你fans永遠支持你

咁無計，香港人輸左就係咁

憑本事收保護費

市民自己玩埋堆打9黑社會算啦
黑警唔會理

無得呃ot就叫去街市收舵地咁仆街

同一個呀公喎,點都畀吓面對面啦老友

點止貨車位 油尖旺咪錶位通通畀黑社會擺晒

黑幫靠惡長霸錶位 | 新義安和勝和壟斷油尖旺錶位 無本生利月賺百萬 | 2020-12-18 | 壹週刊

黑警同黑社會只係將721元朗發生嘅事擴展到成個香港

on9 無Ot 錢，唔警黑 合作點得呀

黑警定黑社會

同一個老細

疫市老黑都無飯開，要做返啲低級job

驚蟈安法？

你唔好瞓亂講呀，有國安法一定天下太平

因為唔駛帶面具啫，我做咁多年野基本上冇一個地方冇社團中人囉，不過睇佢用經理或話事人身份或老細身份啫。

黑警做又36唔做又36

娛樂場所 飲食業 好多都黑底, 呢期冇哂生意就知咩事

真 連狗都知 捉邊樣上位快啦

Keeper睇場 通常一眼就知

點解飛虎隊仲未出動 點做嘢

黑警派出黎攪9市民，想拎返信心

可能人地有不反對通知書呢

反黑退休 直情做黑社會助手 搵水

洗撚通知書

警察又冇，以前啲屠龍又俾人拉晒，仲有咩香港人維持治安姐，佢哋梗係惡啦。你見到佢哋拎晒刀問你收錢你咪又係比香港人撚夠膽打返佢哋咩

駁唔到

黑社會 香港警察B隊

同721一樣
政府就係想市民靠警察黎趕走D黑社會
正路應該係市民團結,一齊屌走班黑社會

要記住有事吾好報警

易家班死黑警眼中只有黃社會係零容忍。

而黑社會係由得佢地搞事架

唔好仲妄想會有黑警打擊黑社會啦

自從721開始已經係
你瞓左幾耐？

班黑警只會係市民有事嘅時候踩多你一腳

it is a trade-off , 2019年要動用到大批黑社會幫政府做事 , 尤其721, 唔畀返啲着數黑社會啲坐館點得? 陸續有嚟

可能係黑警收黑社會保護費呢，黑社會要交數咪搵市民黎搞囉

如果打鳩班黑社會唔犯法，洗撚等d黑警拉佢地咩

打字你就惡, 出到去咪又係做龜

乜黑警同黑社會係兩班人黎咩？

問題我想知嗰啲寫字樓其實有冇門禁 點解可以知出自入

黑咩社會，乞丐

求乜 又唔記得721？
一伙架佢地

快d 報案等佢哋過去拍下膊頭

想問吓有佢哋嘅時候幾時得過

老黑威脅緊既係市民唔係政權

港共: 關我撚事

報警有春用咩

報警有春用，拉黃絲就識

警黑合作 睬你都傻

唔好撚屈鳩佢地!

公平D講,

都唔係呢兩年嘅事啦

攬炒

其實好多野一直都有發生 係呢排蘋果報得多你咪覺得依家嚴重左

夜晚去多啲大西北就慣

“幾十年未試過有呢D事”

會唔會吹大左？

因為有國安法 搞到d黑社會出黎搵食

人地黑社會開鋪有咩人送花籃 睇完你就明啦

同黑警一齊撈姐

有得計OT先跟

三萬個黑社會，一向都有

黑警
黑幫
唔識字定係自我閹割？

警黑合作

黑社會收完片邊個有份分贓？

自己諗下

因為你搞錯咗，而家執政嗰班先係攬炒派

退休警合股是常識

呢家有國安法，邊個反抗黑社會=對抗警察=違反國安法

我認知既黑社會有制服著，有糧出

人地交足片費吹呀

留明睇 我訴求淨係要返工.jpg

狗黑合作喎而家

因為佔中

咁咪返返去七80年代，一齊倒退一齊攬炒囉

不用分那麼細，大家都是自己人

咁你想點呀?
係咪要唱返首警察勁警察醒警察無得頂?
出去?你而家重出到去?

將軍澳前排一日有十單爆格

12點後依度我話事

真，仲經常係黨鐵站附近搜啲後生仔身

香港城管

無晒反對派治安仲差過之前

你唔好笑自己啦

正職黎 番工都無搵得咁多

建制派 做唔到野

sources?

想挑戰全世界最大黑社會？

唔求佢地咪唔做野你吹得班警犬漲咩

而家班狗出你既糧打鳩你都得啦

你以為警唔知?? 報警當你傻仔搞事咋

警黑一家親

都是佔中的錯

話明警黑合作
黑社會出完力警察實識做啦

冰都夠膽賣，收黑錢濕濕碎啦！

佢地用鎚扑爛道門

咁係咪即係話由地下大門已經爛咗在先

佢地糧係收撚左啊 但都係唔做野 同班黑社會咁fd
佢地就係要做個效果好似要我地求佢咁啊 吹唔脹

工業大廈 既大門, 一向都係自出自入
最多有個 看更阿叔 係到睇住

但看更 見到成班黑社會 拎住大鎚衝入來
佢即刻縮埋一邊啦, 唔通去擋住D 黑社會 咩
看更 人工得幾千蚊一個月,同你搵命搏??

同你叫監警會查投訴警察一樣，叫黑警捉黑社會，自己人查自己人？
忠誠勇毅四大堂口你唔係唔識呀？

無錯 好多地方都比黑幫霸住曬d 咪錶位

經濟唔好

有咩方法

除咗移民，走資，諗唔到有咩方法
前年做左唔少野，外國都叫做有啲制裁行動
但係未來呢幾年可以做到2019年嘅嘢？我就覺得唔得

歐盟都同中國簽貿易協議，就知道歐洲唔會做嘢

果啲地方特別多閒雜人等
因為我做飲食
有好多佢地啲兄弟經常食免費飯開餐
如果大機構集團就呃公司貨等等野呃職位等等野

黑社會愛國的

Mon post 狗睇到做嘢啦

班老黑一様咁難搵食，雞毛蒜皮都要撈

似長輩嘅寫法

因為警察唔做嘢 偷懶 收黑錢
新聞好多揭發警察同黑社會根本夾好曬
自己人黎 點會捉？捉左自己就收少咗黑錢
怪就怪警察無能腐敗 出咗糧都唔做份內事

宜家先係真正既香港大家都死自己人 你的錢不也死我得錢

自編自導自演喇，想市民求返黑警做野，令自己變返正義

佐敦全部都係

家陣呢個叫 中国香港

以前果個先係叫 香港

出動警犬
狗咬狗

一向都咁猖獗
你見689上任都係同佢地食飯就知有合作
黑社會唔搞事
邊顯得警察叔叔做得野
我寧願黑社會猖獗 佢地洽市民條氣都順啲

以前細個喺佐敦揾位嗰時見到個吉位，點知俾班霸位L搶先一步人肉霸咗位，然後我對住佢地舉中指之後老豆勁驚架車俾人拉花

721 之後，黑社會係黑警條靚

on9

咁你下次出街見到黑社會, 記得比陀地佢地

下 有咩on9得過我已經交緊稅比黑警出糧

正呀, 搞啲藍絲公司咪得囉

因為班黑社會未就係香港黑警囉
用第二個身份玩鳩香港人

枝槍係佢到 佢指撚住你個頭叫你出糧都仲得呀

你警隊解散咪唔報囉

用腳推開

果啲老黑生意全部大sir有份邊個去冧人檔姐係搏俾人調去守水塘

唔係幫佢地講說話 但都要清楚返成個社團係香港幾十年 唔係一刀切就一刀衫 舊底呢d搞唔到嫁喇 咪搞新興野 酒店雞，地下賭場等

大sir殺埋條友都得啦

香港人係時候要組織民兵自保

其實係黑警咪姐係黑社會，收工冇野做咪去收陀地

明顯合作緊啦

收編咗 要做野

唔同堂口姐
都係黑社會
不用分得那麼細

成班社會垃圾

知唔知咩叫招安
香港黑社會一早97前俾共產黨招安左
依家係共產黨D部門黎

成理食塞米 識出糧唔識做野

尖沙咀嗰單先癲，明明狗屋就喺對面都視若無睹

有冇飯開 好睇黑警隻唔隻開眼閉

私了啦

一係比求黑警
一係比黑社會

推

市民夠膽反抗黑社會就告你傷人
黑社會比人拉左就證據不足放人
Welcome to Hong Kong

警黑合作, 唔洗你教

加速攬炒，越快越好，長痛不如短痛，坐穩

係咁上下啦 人地都要開飯嫁

呢一年幾都無乜遊行 無機會收錢警黑合作
又無維穩費比黑社會打香港人
又無撐狗集會收人頭錢

無錢 就自己去打工賺錢啦

家陣佢地向市民搶錢呀

打份工啫有咩唔岩

因為臨近新年

不過報狗有用咩 咪又係警黑一家親

屌你

食死人的故事

三萬汪夠唔夠膽搞班黑呀 一班廢物

社會寄生蟲欺善怕惡，與黑社會同流合污
佢哋只會捉平民，地面寫粉筆字⋯講粗口人士

冇曬民主派仲衰咗

靠佢地？今晚早啲訓好過啦

應該都係問返監警會，黑警咪黑社會囉，犯法冇後果架

正解

咁你有咩高見？

垃圾黑社會打唔贏示威者咪打市民

黑警咪即係佢哋
黑警大晒咪即係佢哋大晒

夜場唔俾開，無得散毒品、酒水
斷咗米路，唯有去搶

影響埋班藍屍都好呀撐曱甴撐得咁開心吖嗱

咁又點 你吹佢撚脹？ 叫美軍黎定叫解放軍黎制衡先 你又炒佢唔撚到

上水街市地下好似賭場咁

黑警，我地以經係黑社會

人地淨係負責國安

果d facebook賣dyson賣海鮮果d會唔會都係黑社會?
有晒銀行戶口都唔查, 正常人邊會敢膽用銀行戶口呃錢

原理同721一撚樣
又係自製危機，到時到候有市民就比黑幫打死先用救世英雄姿態現身，最好有埋bgm:

但可惜而家係21世紀，唔再係1800年代，市民係唔會因為你偶然做左岩既事而當你係救世主，又大爺又大俠甚至封你做真龍天子

我估你搞錯左，求佢都無用，你邊位啊?? 重以為寫幾封投訴信會理你?? 咁天真

驚黑一家，自己跟進自己咩

佢哋係同一班人, 你求咩

民間自衛隊講咁耐都未做到

黑警借黑社會洗白

係勾結

似清政府想攪外國人就縱容義和團
只係外國人變咗黃絲/真香港人

721/九龍灣班地盤藍屍打人
刑事恐嚇何俊堯法官
呢啲冇人撐腰 點會有人出嚟做

黑=警

你估班黑警真係唔知咩？

搵新義安去管黑社會？
你地成班傻左？
其他字頭點算呀咁？

朱閪成出post 都有成2千個正皮

又唔做野
又唔見人
掛撚住搞鳩外賣仔

記者都跟到黑社會收申 霸車位 香港警察就搞唔掂

根本就警黑合作